[特發] apple 已死

死ser
買唔到野
入唔到apple account
連siri 都死埋

一開始以為係我問題

推到總裁睇到 dllm apple有重要野卡住做唔到

萬幾蚊電話而家比佢卡住咗成粒鐘 屌！！！！！

唔見有問題

用家問題

無事喎，今早仲有UPDATE D APP，又DL 新APP都無事。

錶os update 唔到

屌你啦 死左成個鐘 on9有個譜